我請你返來係扮猩猩呀, 你企係度做乜9 ?

呢啲咁嘅人, 一啲都唔愛份工, 我人工就俾咁多, 你就同我hea 9住來做!!!

炒撚左佢啦

我想呀!!! 公司唔夠人手, 唔通請隻真嘅猩猩返來咩! 仲貴!!!